機場單野少咗好多尋晚既文宣，係時候要煲起。

喂喂喂，既然機場單野有共識，就繼續煲起文宣啦。

小弟有嗰諗法，大家平時除咗air drop之外，有冇試過係港鐵車廂入面貼文宣，以我所知，部分車廂入面冇鏡頭，大家可以偷偷地癡啲文宣係車廂門既玻璃。

又或者唔小心漏低文宣係座位到，畀人見到。

總之，要逼車廂入面啲人睇到。

[賽後檢討] 抗爭者進化史

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推